BUG
====
1.clone : ok 
2. les expressions doivent etre des clones : ok 
3. tout liberer : BUGG MAJEUR A VOIR
4. delete variable : OK
5. supprimer une expression apres un set



QUESTION
==========
1. l'affectation est elle valable a l'initialisation ou apres un eval ?? attendre de faire un eval



RESTE A FAIRE
===============
1. derivation() : OK
2. Simplification() : CEDRIC
3. POLYNOME() : OK

6. DIAGRAMME UML : CEDRIC
7. RAPPORT 

DEADLINE : 09/02/2015